講真，班牛屎佬係咪以為我地會買佢地啲藤條怕

咁撚幼一條，又打唔暈人

小朋友就話怕啫

牙蓋比SM皮鞭打可能仲痛

我就睇下你地拎藤條打我地痛定我地搵行山棍曲棍球棍壁球拍毆你地甘

由下而上打落下巴到你地下頜骨都爆，就講唔到野+暈硬架啦喎

再唔係打落上5寸下5寸基本都斷硬，就想走都走唔到

你地有嘅野，我地只會有更多

10倍奉還不是夢

清算近了，牛屎佬應當悔改

屌...質

嗱，我講嘅野單單指出可能性

大家千其唔好學啊，好危險架，下下都要入廠長抖架

另外唔想咁傷，可以學啲古感仔劈友咁搵長嘅足球Pad紮喺兩隻前臂到

藤條OR棍棒類物體打落嚟基本上你用前臂檔咗佢就得

行山帶電筒

屓

屌，有創意到

Jer能完未

有幾百刀手喎

有幾百少林武僧同武當道士添

好彩我地都叫咗幾百白兵同黑武士幫手

jer死你隻死警犬

你2個警太仆街死啦

你有事就走返澳門梗係唔驚

咪能分化

we connect

肉酸sir以為自己貼咗委任證就唔使仆街死？

樓主=沙勇新

冇佢咁廢

我國安嚟

香港驚犬聽我支笛

差啲睇左做幾百白兵同幾百黑武士

占士好野
我由細到大都俾藤條 鐵衫架打大 怕你牛屎佬

YES

細個比人打到藤條到斷嗰下

仲以為自己練成咗鐵布衫

只

dllmjbjhhlgj